# SISFO-SEWA-LAPANGAN-FUTSAL v1.0

SISFO-SEWA-LAPANGAN-FUTSAL v1.0 cocok untuk digunakan pada Lapangan Futsal yang menggunakan web mobile dan server sendiri, dalam pengelolaan Sewa Lapangan Futsal.


Dibuat dengan Php Native Php 7.4.10 dan Mysql/MariaDB.


Pastikan gunakan Webserver XAMPP PHP 7.4.10 .


Untuk Printing ke Print Thermal Bluetooth, bisa install di hp android, aplikasi Raw-BT (https://play.google.com/store/apps/details?id=ru.a402d.rawbtprinter)





---

* Untuk File .SQL bisa import dari Folder /db

* File Konfigurasi di /inc/config.php


---

Login Admin, Silahkan gunakan User : admin dan Password : admin



---

TAMPILAN HALAMAN WEB SISFO-SEWA-LAPANGAN-FUTSAL :

<img src="tmp_tampilan/image_01.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_02.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_03.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_04.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_05.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_06.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_07.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_08.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_09.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_10.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_11.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_12.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_13.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_14.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_15.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_16.png" width="100%">







---

Silahkan bisa unduh di : 

https://gitlab.com/hajirodeon/sisfo-sewa-lapangan-futsal


---


Bila ada kesulitan atau hambatan atau ingin request custom konten berbayar, 

silahkan bisa kontak via email : hajirodeon@gmail.com 

atau WA : 081-829-88-54










